寄野過法國

如果我想寄野過法國
用咩公司最好
如果用郵政
可唔可以寄野食

法國郵局最興拆信偷野
之後痴番埋佢繼續寄

親戚係法國一到新年 寄信加利是番黎香港
永遠都係痴好既信封 但無左利是

咁撚恐怖
我寄包裹都出事?

郵政應該最平
可能有船運添 不過時間耐

你搵日去郵政問
空運就好多野唔得 鋰電啊 香水啊 全部唔得

我得零食 即食麵同啲日常用品 因為我上網查 有啲又話唔比運食物 有啲又可以 所以問下
我會用空郵 唔會有事掛
btw 唔該哂兩位